====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si l ' échelle communale permet d ' accéder à la majorité des services sociaux nécessaires , ces derniers sont rarement reliés à des objets nobles .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ permettre, nécessaire, rarement ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ permettre, nécessaire, rarement ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, rarement ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, rarement ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ permettre, nécessaire, rarement ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ permettre, nécessaire, rarement ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, rarement ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, rarement ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 12

